求DAP推薦

小弟我啱啱入坑，買左對535之後想買個DAP，之前試過FiiO M11之後就上左癮，但係就超左budget，想知有冇d性價比高d嘅DAP，budget大約$2000-$3000，各位大佬請出招

Cayin n5 mark ll s
3000左右

FIIO M9?

Zx300諗唔諗得過

Ibasso dx160 3000有找